近日多左生面口嘅人係屋邨出沒

呢幾日留意到自己條邨有幾個生面口
鬼鬼祟祟扮打電話
各位巴打要小心影定相或片
最近好多被自殺
狗黎踩線